屌你老味 我真係好撚專敬啲裝修佬

今日係紅假期後既第一個工作天，現在係早上時間九點三十分。點解啲裝修佬竟然完全唔會偷懶，唔會射波，九點半鐘真係早餐都未食，就係度鑽鑽鑽，揼揼揼？

對於仍然放假，臨天光先瞓既我，即刻來了一點反思，如同暮鼓晨鐘，提醒我地做人唔可以咁撚懶惰！令我不禁要大叫一聲

屌你老味，我求下你俾我瞓陣喇

尊

訓啦柒頭

你唔撚好裝修

唔洗做呀

人在歐洲 屋在裝修

為左份糧 我都唔想

尋日係咪勞工假？尋日見已經有裝修佬做嘢 ，不過冇鑽冇揼

我估裝修佬只要趕住交貨，應該好多都會拍心口照開工

不過佢地都受噪音管制條例監管，假日唔可以發出噪音
但今日唔係紅日

人地判黎做，梗係趕啦，做多日就蝕人工，老西都趕

今日唔係紅日喎巴打

聽講佢地趕起上黎星期日都返，草草埋埋新年放足1個月

唔洗搵食啊廢青
利申樓上鑽咗成個月

屌你放假人地撚有假放
準備開工有乜撚野問題

就新年啦d人趕住交屋呀
我樓下 25號聖誕節果日..下午兩點幾都鑽野
之後屌佢老味打去管理費叫佢搞搞佢
跟手就靜左..不過仆佢個街臨到6點之前又鑽左十分鍾
然後冇哂聲氣應該收左工

930-1700
剩係放紅日
紅日有時都要開工
可能偷雞做下啲唔嘈既

i know that feel
份工要輪shift
有時早上返到去訓
佢又鑽鑽鑽 真係好撚慘
不過人地係果個時間入面做係合法
忍耐下啦 好快完架喇

之前我番通宵更 樓上裝修 果排真係想死

我望一望月歷
樓主今日唔返工？
放假又留係屋企？

係咪應該屌幫襯裝修佬嘅party?
你唔撚裝修佢咪無工開, 咪唔洗嘈到人

懷疑樓主係鄰居

你係咪同我住同一度 我又係九點半比佢地嘈醒